多啦A夢有冇偷睇過大雄打飛機？

叮噹會俾大雄後入

叮你老母個噹

我呢一刻就係叮緊你老母個2粒噹啦

叮噹係大雄個肉便器

叮噹都俾人屌

大雄打飛機
多啦A夢偷睇大雄打飛黎

想睇多啦A夢打多啲

做完功課未呀

想屌個叮噹

屌到叮叮噹噹

點解會屌叮噹？有無人解釋到